其實咩係flirt女

請賜教

其實應該無人唔知

幾錢Q

真係唔識
有無咩例子